同Olivia扑扑吓嘢, 佢話好痛, 即係點?

係咪我太大所以整痛佢?

唔好覆

睇樓主個名，條丁撚應該插咗落插蘇

你想點?
我徵求緊廣大巴打意見, 你就叫人咪覆

睇樓主個名，條撚應該插咗落插蘇

大家咪搞事, 認真

好！

好乜柒

落Ky囉

好！
感謝分享，謝謝！

可能係插錯位

你咁樣扑？

好少人會幫對手改英文名

唔係可以點?

哩個係佢本名

臭㗎 正呀

好少人會幫對 "hands" 改英文名

比你條莖電親

佢係真實我都有見過